[集思廣益] 你哋全部同我聽住

好少見大家咁齊心，好感動
BTW大家對LIHKG有咩新願景呢？

我先
1. 對抗五毛左膠MK小學雞嘅新力量
2. 尊重大家意思，唔好唔啱聽就Block柒人/屈尻人係五毛
3. 唔好好似以前硬件台嗰班仆街咁圍威喂